我嗰區輸得好慘 我想以死謝罪

好羞家
唔想做人 點解啲人咁藍

死乜鬼吖 我嗰區都係咁 但點都有進步
我地睇大局加嘛 再唔係下屆你出嚟選囉

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

香港人堅持

自己嗰區藍係丟架啲

心情明白，唔好放棄

唔緊要架 我地終點係5大訴求
真普選

生活過以前既藍大仙表示
忍下啦

好黃呀

有無𠝹票先
如果無就真係藍區

垃圾

我個區都係 真係都好想死...

加油 快撚d

On9 係廢佬死唔係你死呀

Tvb員工住藍區好正常

你邊區
我嗰區輸咗仲頹過你喎（F20）

屈Dee邊區？

你隔離堆廢老都未死，你走去死？

你死咗輸得仲慘。

我區輸1票咪仲衰

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

tvb 打手有邊區唔輸

你睇返建制，d鐵票冇少過

繼續煮蛙下次立會55都似

你睇少啲tvb對社會嘅貢獻應該會大啲

你死左下屆又少多票，會再藍d所以唔好死啦

tvb打手

拉

你死左仲少一票喎兄弟 撐住

你去令佢哋變黃

無錯

有咩好羞家 只係你個區多廢老
關你咩事
我地要做既係整多d文宣
keep住連儂牆 滲透社區
感染廢老先可以扭轉形勢
利申:令全家變黃

傻豬嚟嘅 唔洗咁喎

快啲

關你咩事
真正藍 投建制嗰班唔使死?
你仆去死埋佢嗰份?

我果區都勁藍

唔洗死，出年仲有立法會，同班廢老鬥長命

我俾一日你失落
聽日麻煩你振作企返起身

住鄉黑區
夜晚十點尻嗌又無份
區選又輸
我都好sad

垃圾荃灣區

On9

我地應該同區

大埔人

你快撚d死啦，tvb打手狗屈dee

25:0

唔好死呀

努力做文宣，別放棄！

證明你地唔夠出力

尋晚覺得好絕望
但聽到樓下有叫投票
我就決定只有一個人唔放棄
我就唔放棄

咁有勇氣死得閒做文宣，上連登推有用post,同細路仔輸出良知行為，黃化藍絲人，諗起都忙

多D落去幫D黃既做義工

仲有出年嘅立法會選舉

我嗰區都輸左 好丟架

黃大仙歡迎你

幾個席位，俾佢啦，正副主席無份，乜乜物物無得 say！

努力再做文宣！

係都係你區啲人去死
唔係你囉

屌 關你鬼事咩 你附近啲人藍 你都阻唔到格 唔好咁傻 為左班撚樣死

same

其實無你想像中差咁遠 只係其他區6：4 你果區4：6姐 你應該留翻條命仔 等18歲一下果D有權投票之後翻盤

快

好撚樣衰

冇左樓主你，你嗰區仲藍
撐住呀樓主

呢樣真，一係令佢地轉晒黃先，一係同佢地鬥長命睇住佢地死先，宜家就咁死佢地只會笑9你

其實唔洗咁灰，轉區咪得
會唔會太過妄自菲薄吸引注意呢？

大白田西 贏變輸 仲要話唔好割蓆
真係做唔到

屌你老母呀 何卓威

睇少啲tvb對社會嘅貢獻應該會大啲

仲有立會，下年九月

唔好咩都攪上身好唔好？
TST要人 等緊你

一係輸𠝹票
一係輸廢老新移民

我區都輸左啦,唔緊要,繼續做應該做GE事

I don’t give a shit

盛康

有冇投票先 有嘅話係啲人唔爭氣姐 關你咩事

我嗰區由細到大都特別小見細路,投票嗰陣見到a-g條人龍多過p-z起碼10倍, 但係輸左真係好唔甘心

全家總動員 連老母藍都投埋黃 都輸撚左比建制

鴨脷洲邨?

唔洗灰心呀手足，區勝贏當強心針得喇，輸咗又唔洗喊，根本不足掛心。

師兄

我廈村區

連儂牆

痴撚線，咩都話要死

死乜鬼,記得乖孫計劃就得

你死咗我哋點樣係煲底見呀？
只有活著先有機會見證著光復香港呢一日
自由等緊我哋㗎
唔好放棄！
繼續抗爭先係雖一嘅出路

山頂

唔好再講了
屌你老母

死你老尾咩 本身輸緊 少埋你一個點贏啊 下年立法會都要人㗎ching

咁咪幾好

仲有進步空間，靠你啦

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

我係你隔嚟區，聽到揸票消息想殺晒啲廢票撚！

睇多d tvb

搬屋la手足 唔好咁易就尋死

唔好咁啦
鬥長命先有得贏